晚餐 北海道牛油帶子醬油拉麵

今次呢個幾好味
推薦入貨

正! 幾$ ?

17.9定唔知18.9好似

如果自己買多啲帶子放上去仲正

邊度買

麵撚留名

用牛油煎

sogo 仲有好多款

想食

呢隻都唔錯

買嚟試下先